懷疑發現超級傳播者

早2星期，
新城市地下個巴士總站
我見住有個大陸女人走水貨，當時佢手戴住隔離監察手帶。

我現場已經不停屌，但路人當我on9，冇人附和我，我又唔敢報狗。而家諗翻，唔知關唔關而家瀝源大爆發事。條八婆當日睇個款應該係長stay散貨。

你而家講有咩用？

當然有用，分分鐘呢條支那女人累死好多人

推
我之前冇講，係我覺得件事好minor，就算post完都好快沉底，尤其上星期又國歌法又國安法

但而家搞到咁大件事，我覺得道義上點都要講岀嚟

推

鬼知佢係邊個咩

就算冇閉路電視，當日巴士站除咗我，重有好多人，點都會查到啲野掛

push

依家先講都散左出去啦

pushh

推，支那女人帶住支那病毒落嚟

我上面已經講咗點解我上星期冇講

而家見到咁大劑，我覺得要講岀嚟。
唔通一路都唔講就叫啱？

個女人當然有問題
如果係真
香港人都多謝你

多謝你果陣唔報衛生署捉走佢
攬炒成功

Push

其實你依家講都最多知道佢係有可疑 唔用番cam搵番個源頭只會愈傳愈多

唔知衛生署咩電話
唔敢報狗
有報商場保安
佢地話巴士站範圍唔關佢地事

係喎 點解你果陣唔打舉報熱線？

你咁大個人唔撚識查？

咁起碼叫做有個線索先

係, 你唔啱。

你只係想像個 post 會沉底, 一個字都係懶。

假膠?

唔知衛生署咩電話

冇刻意記佢地電話號碼，唔敢報狗
有報商場保安
佢地話巴士站範圍唔關佢事

理解你當時做唔到好多野
但至少影一影嗰個人係咩樣應該都得掛？

呢點我認我錯，所以而家咪亡羊補牢囉

你可以google個電話架喎有幾難
之前已經講過有可疑就用熱線 你同保安講人地梗係唔理你
咁樣你咪啫係有可能助長件事既發生

依家講咩都冇用啦 睇下可以點補救 我相信病毒一定傳得快過人

係咪要多謝你

上星期又國安法國歌法
我真心唔覺得帶住隔離手帶岀街呢啲post會受關注

你到朝早打下衛生署個電話睇下人地點講

點解無啦啦我要知？我冇諗過真係會比我撞到條友係帶住手帶都照岀街

樓主好撚串

不過當然亦都不能排除佢當時係歸家途中

公民權利 義務 責任
唔識去google

你話你同特朗普飲茶都得啦

當日真係好突然
我係反應唔嚟
冇影相，本來就真係冇諗過公審，點知而家沙田真係爆大鑊，我就覺得應該要講翻件事岀嚟
5月22號，下晝3點左右

條支那女人睇個款係長Stay，佢坐喺張櫈度擺曬檔口咁散貨

諗多左 帶手帶唔代表有病毒

再吊自己友就無謂啦
總之再見到支那9 手帶仆街周圍走就打電話啦

有冇咳

冇堅持打電話，點講都係我錯
當時我腦入面，真係只係諗到得報狗同報保安呢2個可能性

冇諗過要你多謝，淨係想大家幫手推比多啲人知

條支那女人冇咳
但就不斷叫人買佢啲水貨，
有啲啊婆啊伯有過去睇

我係當日路人甲 樓主的確好戇鳩。

真定假

當日班路人，冇撚一個有幫口，個個當冇事發生

移動生化武器咁

你聽日再去睇下，有就叫狗狗嚟拎走佢

送死咩？呢排冇特別事都唔去個度啦

唔撚知上面啲人咩事
樓主已經開聲屌7佢 但又冇人幫口 個個當9樓主傻仔 比著你都冇癮追落去啦 呢啲嘢係大家責任嚟啦 樓主都係好心提大家 無啦啦個個起哂鋼咁做乜9

不過下次最好影低佢啦樓主有手帶有真相

樓豬同香港警察一樣咁垃圾

呢啲情況 拍片 影相
打衛生處電話
報埋驚

唔明你 冇人附和你就要驚
你係個種港豬性格？
即係如果遊行冇人出黎附和你你就唔會反送中？
樓主有冇獨立思考？

多謝你撐我，當日，5月22號，下午3點，我見到呢個女人，之後我就係exact7ly你個描述。保安唔理路人唔理。冇撚曬癮

我本身冇諗住公審，亦冇諗過開post。所以真係冇圖
但而家咁大件事，呢單野好可能係重要線索，所以先要開post

有冇呢件事都成問題
P牌仔可能作故仔想製造恐慌
拉

香港就係咁多你呢啲後知後覺嘅人先搞到今時今日咁嘅田地

亡羊補牢？
話我知你補咗啲乜？

咁我諗如果冇69 616冇咁多人遊行，反送中就唔會搞得到今日呢個程度嘅

請問下個女人有冇帶口罩

我睇唔明點解會係鬧樓主唔鬧個女人
唔通又會有人屌手足送頭唔屌狗濫捕？
個問題源於個女人戴手環仲周圍走
但依班人就屌樓主唔做嘢？
樓主當然可以做得更好啦
但唔好忘記 你地係坐係電腦手機面前到鬧樓主
到有一日你遇到類似情況 記得要先鬧制服再報衛生署
因為依個就係你地對其他人嘅期望越講越覺得噁心

Call下區議員都好吖

5月22號下午3點鐘 啲正常人去哂返工 你附近個啲大部分都係廢老 想有人附和你

我冇辦法令你信
但我好憎你個邏輯：P牌仔就XXX

每次見到人插隊都開口屌到佢上天花
同埋兩樣野性質根本唔同 唔好亂咁拉黎講
一個係膽小怕事 一個係勇敢爭取

請搵區議會
上連登講把撚

咁就要靠你呢啲先知先覺嘅人，帶領我地喇

補緊我兩星期前冇公開到嘅資料

咪撚就係，上面班撚樣有人做到樓主一半先好出聲啦，係度兇狠有撚用咩。你咁有心咁先知先覺依家樓主俾晒hints你地仲唔去捉人？屌晒你地老母

有，但薄，應該「国」產

樓上班人真係痴撚線
佢的確有做得唔好嘅地方
但佢當時其實都已經出嚟屌個女人啦
啲路人唔理佢唔係啲路人更加有問題咩？
假如佢真係超級傳播者
班冷漠唔理嘅路人責任更大

件事之後佢大可以唔講出嚟
但佢都講出嚟等大家知道呢件事
但就被你哋係咁屌
再咁落去呢以後啲人有咩都唔敢出聲架咩
出完聲仲要俾人屌咁點解我仲要過

支持樓主出聲
沙田柚要小心多D

多謝你，下次影相

2020年啦 冇data都有wifi google到掛？

屌樓主果班人
大家可以起一起底先再自己判斷

樓上果啲分分鐘怕麻煩到自己屌都唔會屌 仲叫樓主當場再查食衛電話call人的走個大陸婆

多謝你，
係咁架啦，我當日只係行完街，想坐車翻屋企，就比我撞正呢單

講真，點可能會有咁多準備，又識報衛生署又報區議員

樓主有冇事
小心

又係死支那人播毒

唔係呢個問題，而係我當時腦入面真係冇「衛生署」呢個選項

on9 依家鬧樓主又有咩意思 唔見你地去鬧當日d路人

幫手推下 有線索就打俾衛生署報料啦

我又唔敢報狗

相又無
片又無
又唔報狗
香港人真係無得頂

似有古惑 連張竹君同袁國勇都唔回應散水

冇人叫走過去嘛。。。
你手機有得zoom 遠近

係咪係九巴個站長室隔離

果日見到好多人圍住佢喎

但唔覺有人影相

前一哥你好

我最怕你啲手下，一陣告翻我，話我報假案，浪費警力

On9

不如你話我聽報狗有乜撚用
2020年都未撚訓醒

九巴有個紀念品銷售部，喺個度附近

扶手電梯下面果舊野嘛

我都想知補啲乜

2個星期先講返出黎
仲要係上連登講
有撚用咩

咁你打9佢囉 以後唔好打999
你要記住班狗係用公帑出糧㗎

戇撚尻

Exact7ly

屌你On9?小小事點會幫你查閉路電視

而家咁多人確診都叫小事？

咁因為呢件事而被傳染嘅人
你可唔可以補返個肺俾佢地？

咁你想點？唔報狗冇人會幫你查到閉路電視

唔可以
但點解係我賠翻個肺？而唔係個支那女人？
我當日講咗，條支那婆已經惹到嘅人，就唔會發病？

狗屁邏輯！

點解唔影相

咁你唔去？
你手機夠有得zoom
屌樓上成班on9
對樓主起哂鋼做乜鳩
佢都盡撚哂力屌啦
一時醒唔起食環處同影相
係度怪鳩樓主 你班柒頭係現場咪最撚多頭耷耷行快兩步
10個留言 9個屌樓主
都唔屌條8婆/幫手諗解決方法
你班傻閪最撚鐘意屌自己友

我原本就冇諗住放上網公審，
只係而家見到咁大件事，
唔肯定同我當日見到呢條支那婆有冇關係，所以先想開post講

我先唔撚明你阿
死港豬 屌撚夠自己人未？
唔錯都錯左啦 一時緊張做漏野幾撚出奇阿？
唔屌條8婆又唔幫手
一味屌自己友 你好撚意思話人港豬？

戴咗手帶就係超級傳播者？邏輯係邊？

懷疑阿屌你老母
懷疑得唔撚得阿？

下次見到禽畜周街走就記得打1823啦⋯⋯

咁我都懷疑你全家有武肺
得唔撚得阿？

咁你想點補？放上黎連登降低自己罪惡感？
定你覺得777日日mon住連登，黎個曲線舉報仲快過搵衛生署？

你懷疑人得唔得都仲要問人
舉手發問老師啦傻閪
懷疑你真係on9

正傻閪，衝出黎柒

屌撚完樓主未
你哋壓力係咪太撚大
你哋咪又係鍵盤戰士
遇到同樣情況咪都係唔敢出聲

一個二個正義撚企係道德高地屌樓主
唔怪之得當日無其他路人幫拖啦
驚陣間比人批鬥埋一份
樓主下次咪出於好心做一半啦
一係咪做
一係做夠全套佢
一唔夠又比人屌嫁啦

返去睇你d動漫啦死毒撚
屌你老母

係香港地唔夠醒目真係咪撚做好事
成個post無人屌路人
證明見到扮見唔到先唔會比人屌

打撚死個仆街, 累冚家社會福祉

唔夠講就扯開話題
死傻閪 幫你老母奶閪啦
我屌完阿 入面好撚多精等緊你用口清潔

屌樓主做乜冇乜好屌

放上連登就等如唔搵衛生署？
你啲邏輯愈嚟愈弱喎，不如你諗清楚先，唔好為駁而駁

咁你搵咗未？

樓主咪撚理d傻閪啦
雖然做得唔夠完美
但你都好有心
肯出聲屌鳩條8婆
不過我明 又無群眾撐
當下係一時個腦塞左唔識處理 谷鬼氣走

洗唔洗同你匯報埋邊年邊月邊日幾點鐘搵阿？
洗唔洗比埋電話紀錄你阿鍵盤戰士？

唔緊要，千祈唔好為人而活。
下次我會做翻好啲，最好開住youtube live直播添，但到時候可能又會比人鬧做乜要批鬥，話我搞文革
不過希望冇下次

問句搵咗未又唔得？玻璃心？

下？？ 相？？

多做多錯
少做少錯
唔做唔錯

打完佢，自己有機會惹到

我都係問多句你洗唔洗姐
你問得 我唔問得？
玻璃心？

Exact7ly講中曬，多謝你

撐左你 幫你屌左幾條on9
多謝你肯出聲屌
希望下次再遇到同類事件你都肯發聲

你鳩毛都未撚出齊啦死毒撚
係咪現實生活冇扑過要靠連登發洩
真係可憐

我問句搵咗未 你就鬧我話洗唔洗乜都講俾我知喎
乜原來我誤會咗你唔係唔問得呀？我睇錯誤會咗？
如果仔唔係想鬧我嘅，咁可唔可以等樓主答返我問題，唔好出黎搶住答，擾亂視聽呢？

每日都大把post沉到落地核
仲要咁耐冇本地確診個個都鬆懈晒
成班事後孔明屌鳩樓主
真係好撚醒目啊

一定會
香港人到呢個時候，冇辦法再繼續沉默

一開頭爆嗰幾日
同埋之後外國返嚟爆到成千個
呢兩段時間講就多人理多人驚

上個禮拜樓主開post嘅話
分分鐘俾人恥笑佢太大反應

你都幾搞笑
你問樓主可唔可以補返個肺就唔係擾亂視聽？
你阻鳩住哂樓主處理正事 要覆你答案就得
我問你就擾亂視聽
你大哂啦

唔係啦，點會咁簡單，

一係就沉post冇人理；
一係就話我放人上網公審批鬥，冇建設性；
再唔係就話我係五毛帶風向，想spin走國歌法國安法

好事黎

係咪佢？

樓主pin返撐自己嘅cm
笑死

又block多件

依個po究竟我可以block幾多人
已經至少3個

唔係，
係個支那婆
拎住啲貨散緊

其實真係好撚正常
你屌個女人嗰陣時周圍竟然冇人幫口真係好過分

成件事有3類人：
1. 有做野 (我，但做唔夠)
2. 冇做野 (路人)
3. 做錯野 (支那婆)
但比人鬧得最勁嘅，反而係有做野嘅人
真心呢種風氣諗落，其實係好恐怖

ching，機場返嚟都要批鬥？
咁有幾萬人喎

可能鬧樓主嗰啲係五毛呢 who knows

咁叻你又唔幫手

呢個咪就係香港人點解咁冷漠嘅原因囉 有事發生唔好理就最好，如果唔係又會俾人屌做得唔夠好

你會唔會諗下
要多謝都應該多謝班路人先呢？
樓主係做得唔好
但可唔可以唔好將d責任推落有心幫手 但做得唔好既人
而係將責任推落唔肯出聲 唔肯幫手既人度呢？

屌你 無圖9up?

樓主好撚慘

今日喺大快活食嘢隔離有條仆街咳到超大聲
啲口水噴撚曬出嚟
5.6台人睥鳩住佢都仲大大聲咁咳
喺度睇報紙唔戴口罩
起碼 咳咗15分鐘

首先呢d case一定會有五毛吹風屌樓主
之後如果有真心跟住屌既就真係垃圾黎
五毛吹風鬥同路人都唔係第一日
可唔可以帶下個腦講野

屌樓主果啲肯定係平時鍵戰日日坐係冷氣軍營 有街出都係頭dupdup果啲人黎

癲狗吠得最大聲
呢半年連登真係群魔亂舞
尤其係個名有emoji果堆
9成都周圍假膠五毛帶風向引戰
block完真係..成日一開某類post頭幾comment都係show blocked user

樓主好撚慘俾班小學雞圍

報衛生署咪得 垃圾狗躝開啦

樓主辛苦你了
諗起之前見過兩公婆騎騾仔張圖，多數人都係淨係識得批評

乜撚野做唔夠 仲可以做乜
係到鬧鳩你個班人 係現場咪又係聲都唔聲 係連登就大大聲

上面班人仲乜係咁鬧樓主
個下屌左咁耐冇人理比著我都唔知點 好似自己柒左咁
要屌嘅應該係屌件有手帶嘅大陸婆

Agger

支持樓主
但兩個星期會唔會耐左少少

本來唔諗住岀post
不過見呢幾日咁大單，就覺得應該要將自己知既講，因為新城市個巴士站其實人流好多，所以風險好高

點解啲人屌樓主？人地起碼有出聲屌喎

連登係咁
聲大大現實都係on9仔

好撚啱聽

真係好L慘，無話過果啲人唔係五毛，就俾你assume左我咩都唔知無帶個腦講野。

你都幾好笑，成個post 得樓主一個知咩位
我點撚知，條撚樣係邊到賣水貨？
個撚個沙田地膽呀，我連沙田都冇咩點入過

仲有，我幾撚時有屌佢呀？
邊隻字有屌柒過佢嘅意思？

佢知佢經過，見佢咁有心咪建議下去影返囉
有咩問題呀？我連條撚樣係咩樣都唔知呀，點幫手報狗呀？on撚9

推，好撚多五毛

唔明點解啲人要圍攻樓主
當時已經盡咗力, 開埋口屌人, 而家又講返件事出嚟, 樓主已經好勇
屌樓主果班分分鐘掂行掂過啦!!

真, 成班痴撚線好似癲狗咁
以後啲人想講都唔敢講! 懷疑有班五毛帶起, 然後有班傻仔跟住鬧
講咗咁耐Be humble都仲係咁嘅死款

咁大個巴士總站關商場咩事呀
google都懶 on9

屌我唔係話你 係話圍屌果堆
sorry for 1999

可以講多‘d真實時間？對方衣著高度，大家幫手認

無打電話你都影低佢個閪樣叫人小心提防丫....

撐你呀

屌你老母部手機係3310？

咁少人感染 點攬炒

你 做左等於無做 仲要覺得自己最有貢獻 係抵比人話架喎 真係好戇鳩

有冇影到相？

樓主係咪想爆多獲home office

你留番拜山先講啦

因為三類人入面只係閙到你一個
路人同支那婆無機會屌到 除非佢哋上連登自認

咩叫做咗等於無做
做咗就係做咗
做咗就對得住自己

你食一餐飯又會肚餓，就叫做食咗等於無食？
咁你就係你口中嘅戇鳩

啱， 香港同連登就係咁反智

你唔駛太在意